老細今日派開工利是佢話新年快樂今年賺多啲!!

但你唔加人工我又點賺多啲

即係叫你自己轉工走，快啲搵份人工高啲嘅工走，唔好留喺度

咁都聽唔明

叫你賭波賭馬仔賺多啲

佢講漏左幾隻字
應該係：今年幫我賺多啲